Arme Lucy leek veel overstuur.
Ze was onrustig en ongemakkelijk en ik kan alleen maar denken dat haar dromen in de nacht vertelt aan haar.
Ze is nogal gek in één ding: ze zal niet toegeven aan mij dat er geen reden voor onrust; of indien er niet begrijpen zelf.
Er is een bijkomende oorzaak in dat arme oude Mr. sloten dood werd aangetroffen vanmorgen op onze stoel, zijn nek breken.
Hij had blijkbaar, want de dokter zei, teruggevallen in de stoel in een soort van schrik, want er was een look van angst en horror op zijn gezicht dat de mannen zei ze huiveren.
